屌FA救藍絲嗰班入一入嚟

聽到有人話FA唔救手足 淨係救藍絲

831有幾多FA想落太子站救手足啊 之後點啊 班狗唔比啊 FA跪係度求班狗啊 有3個FA入到站都比狗罰企啊 求班狗嗰班FA仲喊咗出嚟啊 你唔講？次次FA冇得救手足係點解啊？ 係班狗唔比FA救手足啊 你仲好意思係度話FA 你班人渣係咪傻咗啊

再有學生記者被捕！！！

麻煩幫推
呢一刻拉學生記者 下一刻名正言順拉記者

好灰 好心痛

仲要有人拎岳義士張相話

救手足 不了
要救藍絲

消費完岳義士未？

屌完FA未？

諗得翻831嘅FA未？

係咪已經忘記咗831喇？

入嚟啦 唔係好鐘意屌FA？

不服來辯啊

不服來辯

屌fa既全部都係食屎狗 祝你地比狗打撚死冇人救直接上黑車

冇錢收唔敢入啊？

共產黨一貫手段，吹風屌FA分化你哋